\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\usepackage{formular}
\newFRMfield{fullfield}{121mm}
\newFRMfield{superfield}{117mm}
\newFRMfield{longfield}{30mm}
\newFRMfield{shortfield}{5mm}

\usepackage{indentfirst}
\setlength{\parindent}{0mm}
\setlength{\parskip}{2mm}

\usepackage{setspace}
\onehalfspacing

\newcommand{\question}
[1]
{
#1

S \useFRMfield{superfield}

\useFRMfield{fullfield}

A \useFRMfield{superfield}

\useFRMfield{fullfield}

\useFRMfield{fullfield}

R \useFRMfield{superfield}

\useFRMfield{fullfield}
}

\title{Razgovor s kandidatom}
\author{Mislav Jakšić}
\date{\today}



\begin{document}

\maketitle



\section{Podaci}

\begin{itemize}
  \item Ispitanik: \useFRMfield{longfield}
  \item Ispitivač: \useFRMfield{longfield}
  \item Datum i vrijeme: \useFRMfield{longfield}
\end{itemize}



\section{Predbilješke}

\useFRMfield{fullfield}

\useFRMfield{fullfield}

\useFRMfield{fullfield}

\useFRMfield{fullfield}

\useFRMfield{fullfield}

\useFRMfield{fullfield}

\useFRMfield{fullfield}

\useFRMfield{fullfield}

\useFRMfield{fullfield}

\useFRMfield{fullfield}

\useFRMfield{fullfield}

\useFRMfield{fullfield}



\section{CV}


\subsection{Obrazovanje}

\question{Zašto ste upisali \useFRMfield{longfield}?}


\subsection{Iskustvo i projekti}

\question{Zašto ste izabrali rad u \useFRMfield{longfield}?}

\newpage
\question{Kada ste se osjećali najugodnije na poslu ili projektu?}

Što očekujete od rada na \useFRMfield{longfield} projektu?

\useFRMfield{fullfield}

\useFRMfield{fullfield}

\useFRMfield{fullfield}

\useFRMfield{fullfield}

\useFRMfield{fullfield}


\subsection{Dodatne bilješke}

\useFRMfield{fullfield}

\useFRMfield{fullfield}

\useFRMfield{fullfield}

\useFRMfield{fullfield}

\useFRMfield{fullfield}



\newpage
\section{Pitanja}


\subsection{Timski rad}

\question{Opišite trenutak kada ste članu tima promijenili mišljenje.}

\question{Opišite najzahtjevniji razgovor s članom tima.}

\question{Opišite kako ste pomogli drugoj osobi.}


\subsection{Usmeno izražavanje}

\question{Koji je najveći problem koji ste zatekli na projektu?}

\question{Opišite svoju najveću grešku ili neuspjeh na projektu.}

\question{Što najviše želite promijeniti na prethodnom projektu?}


\subsection{Društvene vještine}

\question{Opišite trenutak kada ste otkrili svoju najveću slabost.}

\question{Opišite trenutak kada ste drugome rekli ono sto ne želi ćuti.}


\newpage
\subsection{Rješavanje sukoba}

\question{Opišite trenutak kada ste nadredenom rekli "ne".}

\question{Opišite svoj najveći sukob s članom tima.}



\end{document}
