\documentclass{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}

\usepackage{float} % "place table exactly here" package

\usepackage{expl3}
\ExplSyntaxOn
\cs_new_eq:NN \Repeat \prg_replicate:nn
\ExplSyntaxOff

\usepackage{formular}
\newFRMfield{pagefield}{120mm}
\newFRMfield{pageminusfield}{116mm}
\newFRMfield{longfield}{30mm}
\newFRMfield{shortfield}{5mm}

\usepackage{indentfirst}
\setlength{\parindent}{0mm}
\setlength{\parskip}{2mm}

\usepackage{setspace}
\onehalfspacing

\renewcommand{\arraystretch}{2.0}

\newcommand{\question}
[2]
{
#1 \hfill #2

S \useFRMfield{pageminusfield}

\useFRMfield{pagefield}

A \useFRMfield{pageminusfield}

\useFRMfield{pagefield}

\useFRMfield{pagefield}

R \useFRMfield{pageminusfield}

\useFRMfield{pagefield}

}

\title{Razgovor s kandidatom}
\author{Mislav Jakšić}
\date{\today}



\begin{document}

\maketitle



\section{Podaci}

\begin{table}[H]
\begin{tabular}{llll}
Ispitanik & \useFRMfield{longfield} & Datum i vrijeme & \useFRMfield{longfield} \\
Ispitivač & \useFRMfield{longfield} &                 &
\end{tabular}
\end{table}



\section{Koraci}

\begin{table}[H]
\begin{tabular}{llll}
Ponašajni razgovor   & \useFRMfield{shortfield} & Projekt        & \useFRMfield{shortfield} \\
Tehničko ispitivanje & \useFRMfield{shortfield} & Simulirani rad & \useFRMfield{shortfield}
\end{tabular}
\end{table}



\section{Pitanja kandidata}

\Repeat{6}{
\useFRMfield{pagefield}

}



\newpage
\section{CV}


\subsection{Obrazovanje}

\question{Zašto ste upisali \useFRMfield{longfield} (fakultet, tečaj)?}


\subsection{Iskustvo i projekti}

\question{Zašto ste izabrali rad u \useFRMfield{longfield} (zadnje radno iskustvo)?}

Zašto odlazite?

\Repeat{4}{
\useFRMfield{pagefield}

}

\newpage
\question{Kada ste se tijekom rada osjećali najugodnije?}

Što očekujete od \useFRMfield{longfield}? (pročitaj o firmi i projektu)

\Repeat{5}{
\useFRMfield{pagefield}

}


\subsection{Bilješke i odgovori}

\Repeat{9}{
\useFRMfield{pagefield}

}
(jezici, alati, OS, portfolio, anomalije poput godina, jezika i uspjeha)



\newpage
\section{Ponašajna pitanja}

Uputa - Svako pitanje odnosi se na Vaše cjeloživotno iskustvo.


\subsection{Timski rad}

\question{1. Opišite trenutak kada ste članu tima promijenili mišljenje.}

\question{5. Opišite najzahtjevniji razgovor s članom tima.}

% \question{Opišite kako ste pomogli drugoj osobi.}


\newpage
\subsection{Usmeno izražavanje}

\question{2. Koji je najveći problem koji ste zatekli tijekom rada?}

\question{6. Opišite svoju najveću grešku ili neuspjeh tijekom rada.}

% \question{Što najviše želite promijeniti na prethodnom projektu?}


\newpage
\subsection{Društvene vještine}

\question{3. Opišite trenutak kada ste otkrili svoju najveću slabost.}

\question{7. Opišite trenutak kada ste drugom rekli ono što ne želi čuti.}


\newpage
\subsection{Rješavanje sukoba}

\question{4. Opišite trenutak kada ste nadređenom rekli "ne".}

\question{8. Opišite svoj najveći sukob s članom tima.}



\end{document}
